**Завдання**

**Технічні вимоги до верстки**

- Потрібно зробити верстку тільки під широкоформатні монітори з шириною екрану 1200 пікселів або більше (тобто ширина контенту фіксована в пікселях). Максимальна ширина контейнера з контентом – 1160 пікселів (крім другого блоку з квадратами).
- Фонове зображення в шапці повинне займати всю доступну ширину екрана і не рухатися під час скролу вниз (ефект паралаксу).
- Адаптивна верстка під різні роздільні здатності екрана НЕ потрібна.
- Картки в секції _Breaking news_ мають бути клікабельними посиланнями.
- Секція _Gallery of best images_ не є обов'язковою для виконання.
- Верстка має бути виконана без використання CSS бібліотек типу Bootstrap або Materialize.

**Динамічні елементи на сторінці:**

- Вкладки у секції _Our services_ повинні перемикатися при натисканні мишею. Текст та картинки для інших вкладок додати будь-які.
- Кнопка _Load more_ у секції _Our amazing work_ імітує завантаження з сервера нових картинок. При її натисканні в секції знизу мають з'явитись ще 12 картинок (зображення можна взяти будь-які). Після цього кнопка зникає.
- Кнопки на вкладці _Our amazing work_ є "фільтрами продукції". Попередньо кожній із картинок потрібно присвоїти одну з чотирьох категорій, на ваш розсуд (на макеті це Graphic design, Web design, Landing pages, Wordpress). При натисканні на кнопку категорії необхідно показати лише ті картинки, які належать до цієї категорії. _All_ показує картинки з усіх категорій. Категорії можна перейменувати, картинки для категорій взяти будь-які.
- Карусель на вкладці _What people say about theHam_ має бути робочою, по кліку як на іконку фотографії внизу, так і на стрілки вправо-вліво. У каруселі має змінюватися як картинка, і текст. Карусель обов'язково має бути з анімацією.
- Для підключення динамічних елементів можна використовувати будь-які бібліотеки – як jQuery/його плагіни, так і чистий Javascript код.


**Необов'язкові завдання підвищеної складності:**

- Кнопку _Load more_ у секції _Our amazing work_ можна натиснути двічі, кожне натискання додає 12 картинок знизу. Тобто максимум у цій секції може бути 36 картинок. Після другого натискання кнопка зникає.
- Зверстати також секцію _Gallery of best images_, розташувати картинки всередині блоку за допомогою плагіну Masonry.
- Кнопка _Load more_ у секції _Gallery of best images_ також має бути робочою та додавати порцію нових картинок на сторінку.
- При натисканні на кожну з кнопок Load more імітувати завантаження картинок із сервера. Показувати замість кнопки або над нею дві секунди CSS анімацію завантаження (можна написати самому або взяти будь-який приклад з інтернету, наприклад тут або тут), і лише після цього додавати картинки на сторінку.
- Розмістити проект в інтернеті за допомогою Github pages або Gitlab pages (Не забудьте потім додати посилання на резюме).

Для зручності всі картинки з макету розміщені в архіві.

Удачі!
